(非炒價) 放五月天5月12日 (星期六) 門票

買多咗, 非炒價只想放俾真心想睇人士, 5月12日 $880門票+ $120手續費, Zone E2 G 行, 共有4 張, 有意 pm